你地幾時會食24蚊餐加大慶祝？

一年只會生日果陣加大

有日做嘢超唔開心
超任性叫左加大安慰自己

有shake shake 薯條既時候

哦

唔加大 但會嗌多個蘋果批

只會係有shark shark時加大

上次食用wechat pay比 加完大 有得減10蚊

究竟厭唔厭？
仲覺得好好笑？

嚟緊政府派二千蚊，放學搭番車上深圳同班上女同學食金拱門加大。6666666666666666666666666666666666

慶祝自己又變窮個陣